其實有能力asmr人係咪好易媾女

有時隔離位條油頭毒撚食汁飯食到隻豬咁索索聲聽到唔小心有asmr都會個人軟哂覺得畀佢征服咗

清鍾意聽asmr?

sm禾就sick..

突登聽嗰啲冇乜反應 平時唔小心有反應嗰啲先正